Larry King因武漢肺炎病逝 終年87歲

佢做戲好正

點解唔係Stephen King

高質

Larry King訪問Trump

左翼比trump virus害死

凈系識國際台果個David Letterman

CNN=Fake News

又話牙joe上場就世界和平既

咪係 條仆街仲唔死

訪問過超多名人

RIP

等埋發叔美國版

你係未記錯人啊